美參議院共和黨領袖：捍衛香港民運人士

佢都就快無得撈，而加講尼d有咩用

仲有六年wor

中期選舉22年喎

參議員任期6年 佢2020先連任

呢條仆街
奶共奶得最勁

支那人老公?

參議員係6年選一次，佢2020年個cycle先連任完，下一次係2026
除非黨內唔想佢再做majority leader (which is unlikely)

all talk

你當加州阿婆死

查番先知，sor仲有6年飯可以呃

麥康奈爾頂多唔做黨鞭啫

AOC?

McConnel呢類係偽君子
AOC呢類真小人

我諗又係得個講字

黨鞭係John Thune

AOC 只係眾議院
參議院係加州87歲呀婆

Minority leader